［知己知彼］如果你係鄉黑會點做

運帷唯幄，大家都要諗下對家有咩部署

拎定成堆架撐準備

嚇撚死，之後宣布投降

完全唔撚驚
689都要坐低同我食飯
黑警都要同我傾
你班手無寸鐵嘅
做到d咩？

喺村 捕定

認真
如果我係鄉黑
727我一定唔會浦頭
同埋下次唔會咁明目張膽
等你地出咗港鐵站
先拉埋一邊打

派水again

大遊行多人嗰陣舌戰對罵
趁你哋臨走嗰陣分散晒
之後一小撮一小撮咁圍住你打
啲人走得7788 冇得返嚟幫拖
差佬全程食花生加拉黑放白

依家個勢黑警都唔幫
村民又唔幫
大老走晒佬
你地出黎咪由鳩啲廢老出去同你地嘈下
懷不得你班勇武有挑釁帶衝突
先捉住呢點無限放大
蓋返前兩日件事

最怕你地和平

推何妖出黎受死
捐錢支持支威者

理智既果班上層人士
應該會叫啲o靚最近唔好搞事住
但係啲馬仔應該抵唔住頸
比人挑釁幾下就想搞班黑衫

龜縮啦緊係

死守圍村，示威者入黎就打，唔入就唔撚理。去到夜晚再睇情況。

自己燒自己村再屈自衛隊

佢哋個腦識諗嘢？

啱啱諗到 如果我係鄉黑
我會27號阻住元朗站個月台 好似今朝金鐘咁
等你班友入唔到嚟元朗

會蒙晒面開山刀牛肉刀等候！

最驚係班仆街自己拆、燒自己嘢
然後屈鳩示威者

上一單幫中聯辦做完野都收唔到錢
依家仲會做野咩
比著係我會與民同行

大家真係要小心
我覺得有人會亂揸車

我會臨入夜小人先做嘢，睇下有邊個單獨行事就打嗰啲人，所以嗰日小心啲唔好單獨行事

日頭龜宿

入黑斬撚死你班落單Ge 後生仔 發泄

如果我係佢地

借位 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

尋日驚犬出mk搞完大龍鳳， 鄉黑應該會忍下，始終佢地都係想揾錢

除非西環再出order, 之後出兵完全KO香港